我 只係一廂情願？

女神隔半個鐘先應我一次
我問佢 你係咪厭咗同我傾計呀？
女神答我 點會呀！你唔會無啦啦厭咗個朋友架嘛
我想問下 我係咪係要摺埋自己收皮
聽講俾人認定左係朋友 就無可能了
利申A0

係
同係

算啦 放棄啦 回頭是岸

其實 半個鐘算快

你當佢係女神嗰一刻你已經輸了

真呀呢個

岩呀 唔好覺得佢係高高在上既心態

但係我無表現出黎

有時都一個鐘架

朋友 佢當你一世朋友